# PHP 미궁
PHP 파일로 된 미궁게임 파일입니다. 각종 형태의 문제 예시들이 준비되어있으므로 간편하게 수정, 복사해서 사용할 수 있습니다.
## 주의사항
대충써서 빈틈이 많습니다. 마음대로 수정해서 사용하세요.<br>
간단한 if문 정도만 작성하실줄 아신다면 수정하기 쉬우실텐데 잘 모르겠으면 트위터 아이디 @urrrrrrrrr1004 로 디렉트 메시지를 보내주세요. 멘션은 확인 못합니다.
## 미리보기
[미리보기](http://ha11money.000webhostapp.com/quiz-labyrinth/index.php) 페이지입니다. 특별한 말이 없으면 답은 무조건 냠냠입니다. lib.php 파일에서도 확인 하실수 있습니다.
## 라이센스
수정/수정 후 배포는 자유입니다. 원한다면 나중에 만났을 때 저에게 사용 값으로 맥주를 한 잔 사주시던지 하세요.